IG突然被好多韓狗帳號追蹤。

IG平時就冇較private，今日下午突然被70幾個同類型韓狗餐廳，美容產品page追蹤
宜家較埋private，每幾分鐘又幾個同時追蹤我，做乜鳩

想r fans